hkbn手機plan有無伏？

78+18有5gb幾抵屌
Smartone自己要136
Hkbn話就話借smartone